26撚 痴完貼紙想meet走去 有咩方法唔痴蠟蠟？

真心求教
想唔痴蠟蠟同無任何積

用熱風槍慢慢吹

3M有支嘢可以噴落貼紙上面，之後等一陣先搣就唔會有漬了

WD40

放工會試下，仲有無巴絲有其他方法比我試埋

噴橙膠

白電油

留名

貼過第二張

買新車

推

去膠漬一流